葵興打麻雀

大家有冇興趣一齊係葵興打下麻雀🤪

我

hugo1991

有興tg:hh2218bb

TG @cls000

仲有冇人🥺🥺

打咩 打幾大

@Terrygalaxy
打咩 幾大?

今日有冇人打下牌